搞掂香港，下一步就係鎖國

佢親眼見到佢偶像點鬥贏十愈中國人

為保龍椅，佢覺得鬥中國人比鬥美國有贏面